阻阻你五分鐘 希望大家睇得明

近日一連串事件 搞到我心情極差
有朋友被捕 同埋屋企人關係愈黎愈差
有感而發 再加上訓唔著就打左一篇文
希望各位睇得明我想講咩
中文拎3 可能會有啲1999
屌得細力啲

[緊急分析]法！不！責！眾！

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

push